其實點解尋泰記有種魔力 睇極都唔厭

youtube 好多零零碎碎既剪輯精華版

睇睇下 就睇左好多條 原來已經20年

鴉～～～～～～～～～～～～
鴉呀～～～～～～～～～～～
應該就係原因之一

有聽

江華 做古裝 真係好撚正 好有feel

楚漢驕雄 又係正撚到爆

諗住入黎 鴉~~~~~
比你叫左先

好嘢搵到魯公秘錄

我知道如果我唔襯未有人回回左先
我就一定無機會回呢個回覆

出左尋秦記電影版預告 希望唔好爛

邪惡BGM

好野搵埋老婆秘錄

當年睇過小說版, 個人覺得小說好睇d. 不過電視因尺度問題一家無可能百分百搬過去啦, 所以都成日追. 個結局睇完第一下會"咁都得?" 但想想又合理喎 XD

天命最高...（BGM起）

因為古天樂靚仔有型有搞笑
當年

我好鍾意滕麗名個角色
古天樂：呀～炸髮菜，你過一過嚟

然後膝麗名好嚴肅咁行埋去